# Sample Questions for txttoqti Converter

Q1: What is the capital of Mexico?
A) Guadalajara
B) Monterrey
C) Mexico City
D) Cancun
ANSWER: C

Q2: What sport is played on a grass field with an oval ball?
A) Soccer
B) Rugby
C) Basketball
D) Tennis
ANSWER: B

Q3: The Atlantic Ocean is the largest ocean in the world.
A) True
B) False
ANSWER: B

Q4: The Earth revolves around the Sun.
A) True
B) False
ANSWER: A

Q5: What is the result of type(42) in Python?
A) <class 'float'>
B) <class 'int'>
C) <class 'str'>
D) <class 'number'>
ANSWER: B

Q6: What is the chemical symbol for water?
A) H2O
B) CO2
C) NaCl
D) CH4
ANSWER: A

Q7: Which of the following creates a list in Python?
A) {}
B) ()
C) []
D) ""
ANSWER: C

Q8: What does the len() function return for len("Python")?
A) 5
B) 6
C) 7
D) Error
ANSWER: B